一個雙面刃既反制內鬼方法

如果現場既人好可疑，你可以請佢比你地搜身
只要捉到一個，而且無好下場，阻嚇性就非常之大
但要記住，咁做會非常影響士氣同令被搜既人好唔舒服，所以務必有禮貌，同埋只可同性對同性做
另外狗既特徵喺有返咁上下體格，可以搜偏向大隻既人
仲有，狗發現呢招後可能會派瘦弱既狗進場耳邊方面，佢地可能會收喺褲袋，或者令你意想唔到既地方（請想像）

推

811
721

仲有，佢地可能會反搜人，小心

Push

你一搜完隻鬼可以立即斷正你藏有攻擊性武器......

會放野入你袋

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
血債血償

佢地如果唔用塋光棒
拉到番差館先放
依個做法仲難防

仲街頭抗爭？勇武有好多方法

咩意思？搜完佢屈返轉頭話人有武器？

我已經忍夠啲狗

禮貌搜身大行動，各位手足自動配合，係狗就一係唔會咁易合作。咁就會搵到

如果喺現場好多手足，佢就好難走

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

push

無錯，就喺呢個態度

只要有一個

狗講暗號或手勢己經完敗你

如果有禮貌問嘅嗰堆人就係鬼呢

係手足的話，風頭火勢，大家一定要理解

咁需要大家提高警覺，只要捉到一個就夠

太古近距離連環開槍

如果佢地咁做都無問題，因為唔會搜到d咩，另外如果你懷疑搜人果個，你都可以禮貌請佢自證

要其他人見證咁搜

見到有人帶耳機
要成班人問佢聽緊咩

佢即走你就應該識做

由今日開始所有前線有共識唔帶耳機

無錯

呢個都得

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

真係可以捉到狗既我唔介意俾手足check

記住，呢個方法可能有未知既影響，請各位冷氣軍師繼續出招

搜到一個即時私了
捉老千咁呀

自願交換check電話
Wtsapp tg ig fb 連登
鬼既話一係無仼何資料
一係就得近期扮嘢

咁你唔好帶任何耳機

其實有暗箭,點解要企出街比人打?

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

我唔介意俾手足搜多幾次
有人嫁禍我就拎地盤三寶出來 屌你老母！

呢個行動最難既地方喺會唔會捉錯人或者被狗屈，請冷氣軍師補完

721 811

如果這變成風氣
狗就會自己組一隊黑衣人
然後到處搜身
仲光明正大開cam搜證
或者偷偷放野入人地bag

任何捉鬼行為都唔應該做
因為一定會被狗反利用

香港已經唔容許普通市民存在

狗轉撚左新賤術 勇武都係收收皮先啦

我都有諗法 冇人覆

推 相信手足會理解

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

示威開始以黎，我未試過咁撚嬲，點解可以爆眼

唔撚再玩明刀明槍，全部同我玩地下勇武，唔想再有手足食催淚彈，子彈，乜柒都好，同我全民接放工放學陪番工番學買餸，佢地在明，我地在暗，唔撚同佢地正面衝突

嬲撚到手震

全民麻包袋啦 仲街頭對峙

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

唔帶耳機一定要係共識

但如果默許互搜就一定要好小心

d狗有組織滲透 隨時十幾隻係度

一隻開始質疑人其他一定起哄

到時仲會方便左佢地捉人

臥底犬可能會屈人可疑 然後搜人身果陣插贓

我地玩false flag好過啦

任何著黑衫戴耳機紫色豬嘴嘅人做任何野都會入哂佢地數

搜人嗰個要俾人搜返，咁行唔行得通

喺點樣既人先會做到咁既行為

小隊攻勢係有必要 比如背包落條顏色帶果類 係tg小隊講定, 無既就可以叫佢轉組, 或者翻屋企

被人搜既絕對可以咁要求

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

唔係兩面刃
假若係手足 一定唔會介意

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射

如何係咁嘅話有狗扮前線就會知道哂前線身份，仲加方便佢哋拉人

推

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射

你戴耳機9成都狗啦，同埋要小心佢會有兩三個同黨係到要捉就要留意埋會唔會有人救佢走

無錯，資料可以唔交換

忍無可忍

有無人知道義士點樣俾鬼捉?
如果多人, 理論上D鬼唔敢做野, 佢地都驚死

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

今日有人救到人喺唯一令人開心少少既消息

我明白大家都想自證清白，但現實唔係咁樂觀。如果落入互相搜身呢種場面，我地已經軍心潰散。你話搜身，相信好多手足會覺得OK，但邊個有資格搜人？現場會唔會個個都完全相信負責搜身果個？唔通要組所謂既糾察隊負責搜身？

好啦，真係全部人搜咗無野，所有人都係自己人。但一個鐘之後呢？有其他人加入防線之後？轉場之後呢？唔通又再搜過？

個人認為，互相搜身呢個機制到最後只會令大家更加不信任。大家自組小隊，互相扶持先係正道。如果覺得其他人係鬼，自己mark實，小心行動就足夠。唔好落入互相猜疑既陷阱。

宜家已經互相懷疑緊

原諒唔到，721果日同埋今日812

On9就係專登搞到互相猜疑搞散場運動咋

gchi

禮貌搜身
推！！！

係A要搜人要先被其他人搜
之後A先可以搜人

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

佢有命走再講

仲要講明 發現狗隻
一定殺

如果大家肯完全快閃，呢個動作就唔需要做
今日有手足同我講，佢撒退既時候有人拉住佢隻手，同埋塞住逃走方向

推

咁鐘意混入入群 圍撚死你

有疑問，點知邊個搜咗未，佢哋自己三五成群扮互搜又點算？

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

人無同理心就唔再喺人

捉到鬼狗 我唔理 一定要斷一隻手 一定要見血

用小隊形式做啦 識先好信

暗號一出，必定街知巷聞

今日狗好成功咁分化到我地 已經有好多手足開始互相猜疑
聽到好多唔識嘅會開始問佢係咪鬼 所以一定要有效捉到內鬼

721

推！

要令前線勇武互信

無錯，方法有漏洞，但只要有一隻出到黎就夠

今日果D都唔係大隻，何況落到場有咁多時間？根本要諗清楚點做

推，大家唔好火遮眼

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

係 無謂自亂陣腳 佢一日唔出手 你只好小心去信 去試
四腳一定有心理防範

由今日起 唔會再有街頭勇武
手足嬲嘅就搵其他方法發泄
搜身呢d用唔著 以後只有十萬，百萬級數嘅和理非遊行 唔要再有對峙場面

絕對可以

係行動前先互搜
狗隻係人群中根本行動唔到
佢地一行動就被人群圍揪

所以今日佢地係同自己前線友合作
適時先會出手

要轉戰術呀
咪再光明正大勇武
老婆仔女，麻包袋佢地先最驚

一個人走入極大量既敵人陣地入面，心理狀況一定唔會輕鬆，你地要時不時留意下其他人既舉動，但如果你自認情商智商都唔高，請你叫其他人幫你判斷

但狗都可以扮前線懷疑前線

係Instagram, Facebook, youtube Live平台，其他國家直播時留意香港警察謀殺香港市民惡行，以喚起其他國家人啲留意同支持

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

唔得

執行上有困難

當你搜完一輪 中途又可能有一大班人加入

場面亂緊好難又搜多獲

同埋影響士氣 分化呢啲就基本喇

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

同埋d狗一定喺前線 縮窄範圍 一定要令佢地驚

好易內閧

可能會有兩隻popo互搜，之後話ok

唔得，難既話就真會有自己人唔明

如果係手足，都希望配合

香港國民軍
38分鐘 ·
其實制衡警察臥底嘅方法好簡單，而且一直都有叫大家做，就係唔好單獨出去！搵三至五個人組成小隊，大家分好崗位睇住前中後，另外再搵人留係屋企睇住現場直播，同埋各種網絡情報，再透過各種程式分發比現場行動嘅隊友，出到去除咗自己嘅隊員，同其他人保持安全距離，咁樣就係最安全嘅玩法，係一四年時嘅軍事式玩法！

721
811

如果覺得方法唔好，請用盡方法遊擊，武裝差距太大

清算連登內鬼

推

搜到就即場殺一儆百

包著件衫有冇得諗，咁佢地就冇得收埋部walkie

黑警AB扮互搜點拆？

我唔明，點解咁耐都無類似民衛隊既組織出現

唔洗搜身。叫佢自己反轉褲袋

冇辦法，就算令兄弟唔開心都要做，保障大家

姐係糾察隊，呢個係大忌黎

其實我們平日除左健身外
亦要積極組團玩狼人、殺手之類既桌遊
利用這些桌遊去訓練自己的抗壓性

尤其是狼人
我們明知道村民裡面有狼人
但依舊要想辨法合作、建立互信
用人群去保護我們的先知與守衛
現在的情境正與玩狼人時同出一徹

遺憾的是，現實是一個無法殺死狼人的狼人
但我們一定要做好心理調整

各位手足，今晚尚未完結，我哋度過緊一個憤怒到想將一切毀滅嘅晚上，不過——

我知道好多手足為咗兩餐飯聽日唔會罷工，我知道手足害怕被炒，但手足啊！你仍然可以選擇盡做。

係！一個人嗌會難堪，一開始嗌會覺得好柒！但請你記住，「光復香港，時代革命」開始時一樣大把人嗌唔出口，依家已經係琅琅上口。

相信說話可以積沙成塔，改變人心。

所以，請各位手足，喺你每一程車、每一段路，同你嘅手足一齊將呢兩個月嚟嗌過嘅口號，用你最有穿透力嘅聲線，打入每一個人嘅耳仔入面。

如果你驚，亦請你將喇叭較到最大聲，播放今晚，以往咁多晚政府、黑警、黑社會做過嘅、所有嘅仆街嘢！

加油！共勉之！香港人！

A要搜人 至小3個人搜A
之後B就 其他三個人搜
姐係前後面六個人
咁樣會唔會好啲

大家要有個信念 俾自己人check其實無問題
因為你問心無愧 唔駛嬲
大家都係為件事好
只要大家都接受 到時邊個起鋼 邊個就係警犬

-
721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

絕對唔可以做
短期可能有效
但由於會認成示威運動的權力者、被警方浸透、被泛民利用
最後反而會不利運動，甚至令運動瓦解

咁要請大家唔好同人講‘佢已經比人搜過‘
如果佢可疑，比人搜既次數就會多d

又係喎

糾察喺會糾正或者指示人做野，如果有隊人喺只會救人而唔會比任何指示，咁就無問題

今次係螢光棒，下次可以係其他物件，再下可以係一個暗號

佢今次咁揚咁做係等前線互屌

唔同意，有手足的確唔鐘意俾人搜

捉到鬼 咪又係屌幾句 完全唔洗留番低D野就放佢地走
比人發現左都無風險 先引致今日咁多鬼

問題:
1. 現場好多時候都無咁多時間準備
尤其be water 好多人帶裝換裝再走
點有充分時間搜狗

2. 如果3-5隻臥狗一齊行 扮大台周圍搜
再指鹿為馬 指出真。手足係內鬼
而當果位係單機手足 無熟人可以指出佢唔係鬼
呢招應該點防?

因為無可能要被查既手足出示身份證明
如果搜人果幾個真係狗 被紀錄既手足會有在場證據

希望大家討論下

佢地一定會帶耳機聽指示 聽個耳機黎睇下 如果係手足最多都係聽歌

無人救人喺因爲無同類行動出現，唔一定要有隊人去做，可以喺現場大家自己搵幾個人，發生事就一齊救人

拎知耳機黎聽下

今日過後，所以被捉既鬼/狗都會小左兩隻眼
人先犯我，百倍奉還

要求搜人者, 亦要被搜~但要求多更多第三方既人睇住~以防有警發難或老屈

搜到一個捉出黎溶咗佢

唔太可行
班狗可以玩反間

同幾個fd有操開嘢都成日發夢 呢d時期真係唔介意比班兄弟摸 大家明白嘅

唔介意被人守身 保護到手足做乜都得

岩岩諗到，香城online組隊制可能可以有效反制內鬼同落單被捕
度度佢先

搜完佢會死

黑警死全家

佢地拉果陣會對示威者私刑
佢地會為左唔好打到自己人
一定會有方法分辦到

2.搵多幾個唔同隊唔係互搜既搜佢地?

年齡是一個重點

做隻萬字夾 is dog.

唔同意，完

你有無可行方法，我可以幫你宣傳

推推推 仲要救人

咁點知搜你既係人定狗？
真心有人過黎搜袋睇手機實會驚

其實我冇

先比人搜自己先 防警察先搜人 扮自己係真。示威者

但係睇你既post，好直接覺得你係dog

所有手足帶員工證
有人懷疑你
你拎自己員工證出黎
證明你一定唔會係狗

我唔會原諒到今日仲以任何方式幫助呢班垃圾去殺香港人既廢物

卧底狗帶耳機，係因為要求救，因為佢地都驚黃左

佢地唔會係普通狗，一定係sdu,asu之類，捱打能耐極高，要夠10個先好開始做其他跟進既野

佢地一定有同伴一齊

餓底先係警犬正職。
黑社會先係正職。

你睇返個日期，就知道我既行動喺由左膠心態開始，到今日有人盲左，真喺忍唔撚到

倒不如…

可能有戴耳機 同埋要搜下袋有冇啲係前線唔會用到又特別既物品

捉鬼不如遊擊

無錯，如果完全遊擊喺唔需要捉鬼

唔work
打緊仗 邊得閒攤開所有野逐樣點
而且唔係個個手足都想比人睇帶咗d乜
加上咁多鏡頭

咁請幫手宣傳遊擊，因為遊擊就唔需要捉鬼

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

可以解鎖 自己/佢 電話驗明正身

電話係人生經歷的記錄工具

搜倒係狗打唔打先

要求搜身 可以大叫 叫身邊d人 搵3對1咁搜 互相都同時搜 唔可以自己親自手對方 咁搜記得圍佢 btw我會帶地刀挑斷佢手筋腳筋

lm

一check 電話wts記錄就知
依家非常時期，確保手足安全，嚴厲小小一定要

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

怕唔怕俾狗濫用

發現不明手勢，馬上跟風

仲有最重要係
唔好單機，一定要同fd一齊出，而個fd係本身識，呢場運動識嘅全部都信唔過。
大家互相睇實，唔好俾狗捉咗去

agger 黑警嘅白色恐怖

如果怕，請幫手宣傳完全遊擊

btw今日喺美孚企左好耐，竟然大家會為左嘈下一站去邊度嘈左成個鐘，仲要帶班人去一個腳程好遠既警署，如果班狗要衝入黎拉，真喺全部收哂皮

不如咁講 發起搜人個個都要同時接受比人搜
流程：有人發生 大概十個附近既手足去睇一睇 十個都係佢地人無計 但咁樣比較公平

鬼唔係得一隻，佢地可以幾隻鬼咁組隊去搜人

搜身方法一定唔可行
咁做肯定影響軍心
你識搜班狗都識搜
況且有好多手足唔鐘意俾人搜
就算肯，成日咁搜法，會消耗體力同意志力
佢地只係想我地內控
冇人鐘意俾人懷疑
到時搜唔到鬼，自己人都會兄弟打交

唔得， 好難搜身
一黎佢身上裝備同示威者好相似
二黎就算有headset收風， 都有可能係有fd幾個同場

不過我好似未見過義士落headset
其實會唔會係d二五狗既表證？

但如果二五狗帶頭衝或擲氣油彈
如果唔係擲咗對我方不利
我覺得可以借力打力
如果係阻住我方既話
往死裡打啦

所以除非夠哂證據係黑警
否則一搜就軍心散哂

就算搜到證佢都可以即刻show pass屈鳩返你襲警 阻差辦公

學生拎學生證
打工拎職員證
如果佢地有多過一個證而且望落新既
叫佢地拎手提出黎
如果有個通話紀錄好密既叫佢即打兼開speaker

你地觀察下佢地既體形，或者有幫助
唔需要個個都咁做，但我相信呢種體型既巴打都好樂意比人感受下佢健碩既肉體

TVB咁勇晚間新聞播TVB記者狙擊班扮示威者警察

咁如果啲鬼幾個人一組屈示威係鬼然後插贓嫁禍呢？

如果成功制服
建議用索帶除口罩拍搵記者拍寫真

分分鐘用雌性狗再用假長髮遮住耳機

係前線其實好難做到
本身仲有好多自己哨隊嗰啲點？

知道佢係鬼 佢就和味啦

無論有無人自發搜身，佢地都可以咁做

唔建議 咁樣會令到大家花太多心神疑神疑鬼

大家如果上前 一定要揾信得過既人組隊

自己小隊齊上齊落 小隊自己判斷危險

經過今日 做乜都唔撚割

天佑香港

同佢講:冇問題但我要求另一位手足搜

會唔會18歲以下人仕先係最可信？

中point

絕對唔可以浪費精神疑神疑鬼。

任何防鬼措施都係增加成本，但又會被輕易被破解

要記住，目標為本，完成行動，立即離開

唔好見大隊就跟住去